香港蝗家警察

為中共服務嘅你地聽住

飛鳥盡 良弓藏 狡兔死 走狗烹

睇你班走狗幾時俾人放棄，香港淪陷之後只需要中國公安唔需要警察

一定要解散警隊

黑警越兇殘鎮壓, 就越容易被中共以解放軍取代
___________________________________
「請廣傳」香港黑警濫權資料庫 (中英日語）
依個網手足籌劃左好一段時間, 包含大量核彈, 請各位出分力廣傳

中文 香港警察濫權實錄資料庫

Eng H.K. Police Violence Database

日文 香港警察暴行の事件簿

Popo 識聽人話就好
佢地唔撚係無腦 草緊錢r 盡方法想走啦
（走唔走到另一回事）